[覺得自己老了系列] 90後懷舊金曲夜

打打下機浮現依首歌
唔知大家有冇聽過
原來依首歌都已經7年前
都幾好聽丫… 當年我好青春嫁

以為90年代 出返去先

都好既 每個人都有唔同既歌 haha haha

以為周慧敏陳慧嫻果d 等我仲興奮左一下 冇咩事我都係出返去先

shall we talk...

黎瑞恩啲歌都好聽㗎

今日又諗起一首 個陣分手係咁loop
很冷靜知道我愛的 定把我當佈景
平凡像我這一種 今天要認了命

九十後最多咪廿八歲，邉老呀

我有朋友開始結婚生仔 以前覺得依d係好遙遠既事
依家開始有壓力